有無手足覺得杰寧公主好正？

特別係著住利記波衫個時

雞

太廋

佢塊面Ｄ墨

好想逐粒逐粒咁啜

好人好姐做乜著狗仔衫?